唔知點樣控制自己 好煩惱

每日都有源源不絕既力量係我身體入面散發出黎

只要我一唔留神 就會整爛晒D野

真係好煩

比南亞仔撩都唔夠膽還拖

因為一還拖實出人命

如果佢地班垃圾知道眼前依個米6既有小小毒既男人係咁強

一定會跪低

最煩係依家成日控制唔到自己D力

之前試過打機輸左嬲得濟

一拳打穿左兩層地板

樓主中咗伽瑪射線 ？

比樓主參考一下

做撚埋d功課好去訓啦